如果今晚曼聯可以係曼城身上拎到分 我係銅鑼灣大聲劇透av4

贏撚到咩垃圾

你凌晨劇透鬼有人聽到咩

屌你米爆

nben25到

清係邊個分身

飲左水銀同熔岩先啦

樓主

屌你老母

舊燈嘅野提嚟做咩

因為我記得

曼聯贏到我咪找數

明叔真係老是常出現個個post都見佢埋堆執口水尾唔怪得現實煩膠冇朋友冇人理

贏撚到 我車你落去 睇你表演 再兜你去金鐘食m記
送埋你番屋企 睇av4

ok

一齊恥笑明叔，忍左佢好耐，成日叫你飲熔岩

Ok

hi現實煩膠